爭取立法會35+，不如加入警隊爭取15000+

爭取警隊15000+
不如加入天地會

警隊如果會換屆，爭取15000+真係冇問題

係到講真話想被熱狗？

利申被熱狗

立換左屆lor

人大呢

到時一人一槍換署長

入狗隊15000+ 都係冇用

加入特區 爭取特首0.5+

公道啲講有用過35+先
至少有槍.......去維持治安先

35+既作用只有一個，就係打飛機用

有咩分別

傻西樓主

要滅驚隊只有一個辦法
就係未來廿年都無人考警察

45+喇仲35
out了

老flu認同

老屈認同

會有敵國人考

太多人太多狗